%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Polynom}
\begin{flashcard}[auntl33c]{Polynom}
	\begin{definition}[Polynom]
		Polynome auf variablen "uber $K$ sind formelle endliche Summen
		\[
			p (  t_1,\dots,t_n ) = \sum \underbrace{c_{i_1 ,\dots, i_n} t_1^{i_{1}} \dots t_n^{i_n}}_\tx{Monome von Grad $i_1 + \dots + i_n$ } \tx{mit}  c_{i_1,\dots,i_n} \in  K
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}
\begin{definition}[Grad eines Polynom]
	\[
		\deg(p) := \max \set{\tx{grad von nicht-null Monomen von p} }
	.\]
\end{definition}
\end{zettel}
\end{document}

